A酸交流區

想了解下大家食左幾耐先斷尾
例如 幾多歲開始食，食左幾耐同埋係唔係跟體重食夠個量
因為我自己只係食左7個月

大家交流下

你食幾多先

老豆搵查飛狗

狗隻編號368644
狗名鄧玉琼 YK TANG

往績
2019輕鐵屈手足非禮佢
2018 年便衣查飛組

20mg

食左一年幾40mg per day
0級瘡
純粹唔想出油

食完到 宜家幾多年 斷尾？

0級都食40？
巴打幾kg
宜家情況點

140磅左右
無咩野

巴打幾重

前前後後都唔記得食左幾耐
第一次跟體重食足，半年後又爆，但唔嚴重
第二次都係跟足，半年後又爆，唔紅但勁多油脂粒
第三次又係跟足，今次真係好大改善
但半年後都間唔中爆一兩粒
同醫生講怕又爆，建議我可以keep住食10mg 一日，食足兩年
停左藥5年，真係斷左尾，可能一年先生過一粒
宜家人到30頭，無乜油，可能老了，已經唔再青春

其實我都覺佢所謂斷尾 好多人唔係一次得

之前份工有保險Claim先咁食法
無得Claim我諗要比幾皮野醫

皮幾野 都價錢正常喇

不斷生髮際線周圍 一粒粒有白色頭嘅嘢 暗瘡底 但係未至於好嚴重 唔知醫生會唔會開a酸 但又不斷生嘅case呢

好似15個月 無再點生勁得但未退哂

睇下醫生好啲

你要求嘛

樓主你食幾耐開始好轉

你係可以叫個醫生直接開
因為個個醫生都話A酸係終極武器,唔想咁快用咁
但實際上除左A酸根本其他藥係根治唔到暗瘡呢類
同埋你係髮線生得多有機會影響甩頭髮果D
所以唔使諗 直接叫醫生開 費事夜長夢多

唉 雖然好貴
不過皮膚靚左都係值嘅